經歷一模一樣既場境同對話 有冇人可以解釋到點解？

好似重覆經歷過咁 同一個人 同一個場地 一樣既對話
成個過程可能只係三十秒都冇
由細到大都試過 但唔密 身邊有啲朋友都試過 但係點解會咁

似曾相識

條片解釋咗

我每日返工都同老細 係office 講早晨
我都有呢種感覺
好怪

概視感

我都試過 場景之前未去過 但竟然好熟識

你明唔明我講緊邊種

我果段野就係想講你呢四隻字 開post果陣一直都諗唔到

如果連對話都係呢
例如你同人對答完之後你會覺得好似試過咁

試過好多次 我睇書話係 唔知左腦諗野快過右腦 定掉轉

記憶錯配
姐係發生左之後個腦先將呢件事放左係腦嘅記錄處 你就覺得好似之前已經經歷過